動物 IQ 題

從前有隻鷹, 隻塵前面有條蛇, 條蛇前面有隻象, 隻象前面有隻獅子, 獅子前面有隻貓

問咩前面有隻鷹 ??

一頁後開估

先解釋咩叫隻塵

頂

你好野, 屌你老母